# CLIMAX

## Sobre o Projeto

**Projeto que visa mineração de dados meteorológicos. Na qual busca de forma automatizada, dados confiáveis em sites/redes de meteorologia.**


- Para acessar o MVP  [clique aqui.](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/blob/master/MVP___Produto_M%C3%ADnimo_Vi%C3%A1vel_-_CLIMAX.pptx) 

- Para acessar o Cronograma [clique aqui.](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/blob/master/Cronograma_-_CLIMAX.xlsx)

- Para acessar o Mapa de Conhecimento [clique aqui.](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/blob/master/Mapa_do_Conhecimento.png)

- Para acessar a Matriz de Habilidade [clique aqui.](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/blob/master/Matriz_de_Habilidade_Inicial_-_CLIMAX.xlsx)

## Andamento do Projeto

- [X] Entrega 01
- [X] Entrega 02
- [X] Entrega 03
- [X] Busca por fontes de informação na Webo (Sprint 1)
- [X] Desenvolvimento de WebBots e captura de dadoso (Sprint 2)
- [X] Teste e validação (Sprint 3)
- [x] Fechamento do Projeto

## Equipe

- Letícia Melo (SCRUM MASTER)  [Perfil.](https://gitlab.com/leticiamelom)

- [Matheus Rezende](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/wikis/Matheus-Prezia-Rezende) (SCRUM MASTER)

- [Felipe Marcato](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/wikis/Felipe-Marcato-de-Souza)

- [Rudi Alturria](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/wikis/Rudi-Alturria-J%C3%BAnior)

- [Samuel Canevari](https://gitlab.com/BDAg/climao/-/wikis/Samuel-Andreata-Canevari)
